有無人支持禁煙督察應該有佣收！？

如題，每開一張單就有$100

到時全香港應該無人敢食煙喵~

G持

舉手舉腳支持
為friends健康

如果有佣，我相信禁煙辦短期內會成為全香港最搵到錢既職業喵~

如果佢地請義工去巡邏 我相信都大把人仆住去幫手

佢地做大判，你地每捉一單佢地就分廿蚊比你地，自己食80。

和味喵~

有得諗